白間美瑠個細佬 有冇偷偷地j過家姐？

細佬好似都幾正

點會冇呀白間咁撚正

一定成日偷睇家姐沖涼

點解你哋覆得快到咁樣

家姐同細佬扑嘢實有架喎~

想j佢細佬多啲

以前睇produce48嘅時期有巴打話佢成日係屋企裸跑 真唔真

睇眼少似竹內涼真

眼大大幾qq

直覺同我講佢地有做過更踩界既行為..

我日日捕住你

應該會好露骨

突然想睇姐弟影片...

後眼都插過啦

箍過牙姐

似小栗旬

j家姐腋下

我唔知j 邊個好

含醒過細佬